美股認真討論區 MCCXXXII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

教主呢兩日潛哂水

教主棄教潛逃陪囡

係開心事

教主練緊雙修歡喜禪

如日歡喜教

魔教教主

去逸東做運動嗰班相認咗未

返去日月神教了

無市睇 無女攬 無機打

原來如日中天教係魔教

練緊玉女劍法姐

僻邪劍法

邊有得截止唔計

睇英超

打飛機訓覺喇

sor

有咩,咩link入去睇p蛇打機都好

Btc差幾舊就5萬

呀Rain近排咁殘嘅

我諗冇咩事都係無止境升

可唔可以順手帶返tsla上去

契媽目標價好似係500k 鎂
利申:仲未上船

個post 推得好慢

禮拜日冇市都可以推到post 嘅

聽日冇市年初四

偽毒走哂

聽日仲要拜年

留名

Lihkg -> Futu
1-2億股
未起飛前幾百/千萬成交
盤前1/10已經推到

情人節大家有咩做

利申：睇緊動漫

而家香港三十歲以下overall最正嘅十個女生

食雞好好睇
tsm輸左 比韓仔屈左機

屌女去咗宣揚童童

三十歲以下
啲太嫩嘅唔啱口味

已經痴左線

riot

屌女上哂腦
好擔心佢有一日會姦童童

屌女巴唔知真心定假膠,fufu之前都係不停po圖提下,一戀上童童四圍宣揚

佢應該係想加入拜登內閣，可能只係係投名狀

隻加拿大鵝生意真係咁好真係多得支那人

屌女巴佢痴撚左線呀

今日都可以幾個post
我睇雷公都要係車聽

唔p圖唔知咩樣, 不過我屌好過上面個啲

今日都可以幾個post

突發突發 主席要求重點人數

警告：美股認真討論區祝有女既點名 買乜輸乜

1.韭菜杏壽喜

2.升降機

3.蕭若元（真燈神）

2.澳仔

3 eelonmuskk

3.澳仔

4.eelonmuskk

毒撚投名狀

5.ex熊貓

又點名

6. 栗米湯

7.石仔

我有女但今晚自己過咁點計

7. 雷蛇
又點

琴晚你先食緊雞脾 做咩今晚自己過

8.雷蛇

可能條女要返工

平時有得食緊係唔好點

9.Nomegusta

9. 抽水機

就業耽誤了你炒股的才華，失業才是令你不斷向上的源動力。

10.華爾街傻人

11. 再課命做愛

今日點左有冇3，4次

我左手係我女朋友可唔可以點名？

做乜呢個ig link 好似個個post 都有嘅？

有條咁既女都幾唔得閒

直接小小啦

呢個真 你睇下個市升到咁 越早投資 越早成功

可以

好煩膠

第4次姐

12. 紅塵仙

急求番號 無碼 一陣打飛機用 謝

有碼睇黎把撚

澳蛇真係好無聊，由朝到晚都見

13. 千尋

13.望我名

上水
點名未

呢d 日子出街真係。。。

14.望我名

上面點緊

無酒店21日真係人都痴

15. 紅茶白
（食完生果）

唔點名仲有咩做？
飛機又打過
美股又冇開
街又冇得出

有既 我仲對沖緊

最尾果句 好慘

睇VTuber

呢位清有見地

聽下佢哋唱歌都好，今日特別多人唱

你做老細會唔會比三工

你見到呢句個陣應該諗 係喎

以前我都不了
依家發現睇假人開心過真人 點算

你估係以前d 旺季咩
依加係人搵工 唔係工搵人

咁咪順自己意願繼續睇vtb
點解要諗點算

佢話假人開心過真人

好事嚟，美股贏完錢可以send superchat

支持下先啦
比的動力我

不如巴打你講吓點解我要俾動力你

仆街原來cciv to the moon左

啱啱屌完閪上嚟嗰班打靶仔

Cap絲又撚狗

拆左$3000 利是, 準備all in GME

屌你叫人食垃圾草

讀U果時返飲食過年會出三工同有大利是
個個都搶住返

gchi,overlord好睇
可惜屋企無位前排先掟哂d漫畫

條街好多女被人屌完

岩岩都有20幾個人點名

我愛SNDL！
大麻股，我只揀SNDL！
點解由4.8跌到2.0，甚至0.5都唔放？
因為信念！
因為我相信SNDL有前途！
10蚊係基本！
50蚊係長線！

佢地屌完女

點嚟把撚

你地既行動，一人488股SNDL

幾時星期二阿，想賭

台灣真好, 有香菜英文

好多古惑仔

屌

係都星期二晚再po啦

大麻股目標假一律420

黃金遲下有機會跌 有冇人諗住汁小小？

我會日日開post 講SNDL
為期一年

屌你，依家蝕緊錢

我係為賺錢！

巴打起完你底 我心感同情

溝呀！
溝佢老未

定我俾人撚左

我都起完佢底

可能我都比佢撚完黎

我而2個星期冇賺蝕都想自殺

有圖都撚到你？？

澳巴睇好黃金？

我真係4.8買左488股SNDL

而度d人好古惑嫁

正經post

心都痛

可能好似石仔咁 深藏不露 其實日日撚緊我地

Sh

圖都有，都叫撚

(多圖) 情人節大奶

黃金好似有機會再跌落去
我們不猜不賭 觀察一下

好想屌,正到

... 觀望得黎fomo再入市就高J㗎啦

條仔個樣好似晚晚無得訓咁

好似幾靚女

想直接投資黃金就要開期貨/同銀行買黃金？

DD... good investor

其他地方都壞死

spdr etf 咪揸實金

$NLS cup noodle

做咩事又係白卡佬

attention seeking

#2840 @ hk
GLD @ us

受託人Bank of New York不會與公眾人士進行直接交易。 本信託只會處理「認可參與者」發出的股份申購及贖回指令(以每手 100,000股股份買賣)。個別投資者如欲將股份轉換為實物 黃金，必須與其經紀訂立適當安排。

>100,000股 #2840, 可以提取實金
=1,335*100,000
= HKD 133,500,000

冇咁白卡

起碼唔係用紅色超大字先

條女咁正，有乜所謂

又真係好大
我都想摸下

條友唔係平時個種癲 係傻人發現案個款

揸啦仲摸

唔係 16 號先申請咩 ？

緬甸

樓主hi

唔知今晚會點

激動d姐

都真槍鎮壓 可以點
人民冇槍

唉

個國家已經唔係有錢 依加仲要玩呢樣野 真係再一步大倒退 柬埔寨已經係咁

$CNY

見到呢d 野有陣時真係幾灰

今日人少少

家黃真係萬事興，成族人得個藍絲姑丈，屌走左個仔同孫，家下連家族食飯都唔到，佢個女係咁講成個孤獨老人

笑到仆街

Yoooooooooooooooooooooo
幾日冇上黎, 大家好嗎?

義氣女幫男友人買花贈女友

大家咁話!!!!!!

想用個頭頂下

今晚真係有可能屠城

2月14終於過
又翻翻去平凡嘅日子

兩黨共識

屌佢老母 敗登條垃圾可能真係訓左

一早真槍咗啦
係今晚美國叫公民小心
唔知發生咩事姐

當然可能我冇跟得咁貼
可能六四咗都唔知

就快80歲啦,早就訓左啦

今日送花俾女嘅都係垃圾

每一日都係冇女
都唔限於2月14

China Joe: 對中國 xxx ...唔損害美國利益嘅前提之下

mega crab, wall street: CNY

可能去左講故事UM細路女訓教

叫左架啦

有人買 自然會推高樣野既價值

hi angus 唔記得同你講 頭先我篤穿左個condom

有分別咩 2月14同其他日子都係無女既日子

屌 點乜鳩。。。
上2次點有20幾人
上次點得返10幾人

再點係唔係真手足出醜於人前

戰咩

唔知有冇live新聞睇

記者都拉埋喇喎

網都斷埋 仲點live

深夜突擊點名，呢個鐘數100%屌緊閪了。
1. 白虎巴

偽毒可恥

血色情人節

諗左好多年都唔明，點解武人當政就會搞成咁，想貪姐，搞好d野，國家繁榮咩都有得貪，但武人當政就係亂9咁黎

唔好撚點 再點就出醜嫁啦

你又屌肥婆

no

權力都係一個因素

不舉高達今日係咪冇上嚟？
睇嚟佢今日唔係虧佬

原來只有我一個在家嗎？

同拜登條仆街咁樣咪好

14號都過埋仲點

。。。。。。唉

2.紅塵仙
我支持你

再點真係出醜

3. 跟

權力慾同埋collective action問題
winner take all點解我要同你分紅

3. 西裝

問題係搞好個國家唔係咁易

幾多民主國家窮到仆街

有無人見過不舉同教主

唉 今晚又情人節又緬甸 搞到個人好想食煙...

利申：戒左幾個月

我強烈懷疑上面寒流女條仔係不舉巴,吸到乾哂

屌緊假閪算唔算

做大個餅你take 50會多過而家take all

戒啦繼續,煙真係送錢俾港共又傷身

有冇人覺得軍政府個總司令敏昂來個樣好似李家超
有晚睇新聞唔知點解睇落好熟面口

做你條女半年但之後不舉你制唔制

兩日唔見

我屌最多我ALLIN台巴介紹既偉哥股

因為仲要有權力
我要拎晒話晒事 其他人淨係可以奶我鞋底

希望人民無事啦屌

唔好食
飲下酒算啦
陪你

呢個真 同埋再食落去身體可能頂唔順

同埋戒完煙 真條feel 到d 煙好撚臭

一手還好,二手煙最毒,最憎街上遇到火車頭

咖啡同酒都係無底洞來 少啲錢都玩唔起

堅持唔好食返

扑足兩日

依加唔煙唔酒啦 最多食粒退黑激素訓

上年同條女散左 就越食越多煙 多到自己都嚇親

去做gym 可以做做下走出去食煙 唔止一次

夜晚返屋企就係咁飲酒先訓得著

依加戒煙戒酒 日日係屋企睇投資書 睇雷公

呢個真 所以我以前食都係匿埋一邊食 仲要唔想比人知 好似做賊咁

試過食食下飯 煙癮起 拎枝iqos 食廁所食

"石油"經濟政治

咖啡一定要飲嫁啦 冇咖啡個人好似集中唔到咁

點到邊啲偽毒出黎未
幾次點名都無名既應該要打靶啦

我今次對自己都幾有信心

反而係分左手先戒得甩

每日2杯

牛飲真係好柒 不過靚酒好貴

我依加淨飲齋啡 水 湯水

最近入咖啡坑,1日1杯

飲親咖啡個心就會跳得好快好大力

我認自己係仆街黎既 所以真係鍾意過既2個女仔最後都係分手

當你好愛 最後又分手個下真係痛到入心入肺

btw 報應黎既 同埋真係學識唔小野

有無咁誇張,你飲太多太濃?

一杯即沖個D都會

[member]李光耀同人民行動黨最成功嘅係建構到佢地係唯一一個可以令新加坡成功同安全嘅建國印像，加埋成日宣傳所謂嘅亞洲價值，即使係人民行動黨選舉都仲有優勢。 [/u]/member]

唔識 不過佢話想做少奶奶同買樓 咁我剩係比首期同佢一齊供 佢覺得唔ok 最後咪byebye

諗起都幾sad 佢係令我依加不斷進步既人 玩美股都係因為咁

same 好撚頹 又係係咁飲酒 間中食下煙

同玩GME一樣
跌跌下就慣

巴打有冇書推介

試過

但係身體feel 到太刺激 個眼皮係咁跳下跳下

之前1日飲幾杯，真係飲到虧，依家戒左，只飲1杯即沖既垃圾就算

......唔鐘意你個咁現實既比喻

竟然第一次睇

好正㗎係

要飲多啲練抗性

唔好飲三合一 自己加奶算啦 一開始唔好落咁多啡

六弄咖啡館好睇D

一日兩杯 我已經係基本 試過去到一日3杯

我男朋友肯比首期我會笑住瞓

唔緊要，再搵個更好

食煙好臭 又減唔到壓 我戒完煙 聞到二手煙feel到嗰浸係酸宿味

同股票一樣 時間係你最好既朋友

咁你應該要停,咖啡因太多對心臟唔好

我飲番蘋果汁算

番工一日四杯黑啡

我都係睇呢到d 巴打介紹個d

不過睇下雷公已經好好 真係mark 底重點 重睇下 玩趨勢既 好多都大同小異

想睇邊類?

平時都睇唔切雷公

4杯飲到腎虧

以前有得做gym都好啲 依加就睇股票睇到5點眼瞓就瞓

超級績效呢類

睇熟呢兩本先啦

掌握市場週期
投資最重要的事

飲多得咖啡會不舉?

Mark低先

點解啲女咁怪
人哋對你好又唔滿意

飲得多神經太亢奮會增加腎既壓力,好似係

講真，呢d女人唔要好過要，佢咁樣即係只可共富貴，不可共患難。講緊買樓供樓都仲係大家相安無事，萬一你有咩大傷大病佢一定走先，所以一早byebye真係你既福氣。

同埋我學歷唔高 又麻麻地鍾意同人social 係性格問題

唯有係投資呢方面學下 不過真係有心機學既

好似話對d 骨唔好 減少身體鈣質

其實我個要求好簡單 真係好簡單
拍拖結婚生仔買樓 完

我之前就係咁，飲到個腎痛痛地，戒左1個月先無事。

係 但over workload 冇辦法

咁每個人諗既野都唔同既 豬閪都可以覺得自己係女神

我飲一杯垃圾即溶都會成日好精神,重好似有d開心嘅感覺

生仔買樓都好似好難

未有心跳加速亢奮/腎虧應該ok,我而家都1日1杯即溶

中中等等咁啦 冇咩特登 係自己on99 好鍾意佢姐

佢都有話過我係d 男朋友入面算最好樣個個

不過好多時候錢 可以改變一個人 唔洗做 又住私樓 個個女人都想啦

各位好

我以前跑步 好撚好訓 個人係攰到仆街 唔知點解有d 人話做完運動好精神

好特別嘅女仔有機會真係想見識下

我睇完超級績效都會睇呢2本

多謝清

加啲奶對沖流失既鈣質有冇得諗
利申9up勿認真

on9

問佢食左飯未 即係串佢冇錢食飯？

即溶係即溶齋啡 定三合一

女人未到80歲唔好比飽飯佢食 你對佢好 佢係唔會珍惜 btw 男人都一樣

好精神係指個人sharp醒d, 唔會好似虧佬咁on99 姐

冇睇超級績效 個評價唔係咁高

出去威完喇

問題係買樓首期可以我比 出糧比曬佢都冇所謂

但係佢想要做少奶奶

我真係做唔到 sorry

感情難搞過股票
巴打搵到新女未

我都係一日兩粒capsule咋

確實係可以,本身牛奶咖啡係我最愛最緊要多d曬下太陽增加維他命d

咁我都係咁覺得既 所以我到依加都唔去考狗

齋啡,我斷食緊唔飲得三合一

搵個個同你生仔買樓個個仲難

我依家仲未睇到將來自己會生仔買樓

另一半唔想生

小妹都鍾意奶啡

其實佢個既野同雷公差唔多 都係玩趨勢 我覺得ok 既 入門易睇

緊係未啦 岩岩對沖完返屋企 準備沖涼

無巿開真係好悶,點解D美國佬咁懶架

你諗下，你健康正常時緊係ok喇，但你突然有咩急病受傷，佢做開少奶奶會同你捱?

說話係難聽，但我無呃你。

大家好

巴打做咩類型嘅工

股票有圖睇 有基本面睇

但女人d 脾氣真係冇得睇

掌握市場週期 就係講緊趨勢

呢樣野已經好辛苦啦 你想要bb 但係另一半唔想要 真係睇你定佢 邊個就邊個

我facebook真係有個咁既人

QRTX 同藥明合作喺大陸起lab
星期二升幾多

屌你日日牙活你同我講你斷食

我知既 個陣拍拖就係諗起呢d 野都幾sad 共富貴不能共患難 呢d 先仆街

認真諗過
唔生就算
佢緊要過有小朋友
希望第時我都唔會後悔

比武肺搞到就快玩完個d

斷食都係要食夠kcal

呢本我都有諗住睇 其實我都係學緊野 一邊睇書 一邊寫筆記 希望努力會有回報

大把啦 睇你有冇自信姐

老實講我就冇咩自信

好似都好多行業
餐飲？酒店？

你有冇講過你既諗法？

你依加幾多歲先 有d 野自己唔後悔就得啦

大家估下china joe出完statement仲有冇下一步

依加炒下股 返工睇下書都ok 既

我自己唔特別鍾意小朋友
好似又有得無有得咁

你行邊隻fasting先， 5-2斷食？
唔做運動要食得低過tdee 先有效架喎仲要計macro

有關飛機

嘩 緬甸出埋軍人開槍

真係自己唔好遺憾就OK

我以前為左另一半乜都可以付出 到依加諗返起真係好傻

見到烏克蘭就... 心照喇

link?

認真再諗下先
我唔細
好難再搵男朋友

「天佑緬甸」 緬甸六四準備於15號凌晨上演

有無news

咁大鑊

血色情人節

而家香港三十歲以下overall最正嘅十個女生

點解得兩個...

有邊兩個

屌女：牙冰牙童

佢痴撚左線

你幾多歲先

有d 人覺得自己20歲都唔細

沒有屌女的第二天

唔知入面點 好似斷埋network

你今日唔洗對沖？

你係serves 客？

唉
見到就炆

有冇見過d 豬閪又肥又樣衰賣相？

佢係有edit過定點 我淨係睇到10同9

我都估到啦 掛住屌女

出現了

email?

非

講還講..

ikea競爭對手好似都幾多

HYPR，Traackr，InfluencerDB，Launchmetrics，Julius，Klear，Upfluence，AspireIQ，Mavrck，Onalytica，Lumanu，Lefty，Linqia，Social Beat

ikea算係龍頭？

我試過3日無食野,打算過完新年試下一個星期唔食野

睇過條片講最多48粒鍾內都仲有效,再多就影響健康唔好玩命

放囚犯出嚟添

同721一鳩樣

類似啦

唔知點解會有人課金patreon

我都做過仆街

依加受緊報應

我睇德國d好似鏗鏘集之類嘅節目又唔係咁講節目入面有個痛風病人係醫院禁食左10日之後,痛風好返好多

No,我呢隻野係之前tsla680直衝880買call賺咗而買

其實我無打算串佢
只係直接講心果句
咁啱劇情配合

Locker個on9仔同我死入嚟

我哭𠹌咗

平平地買隻入門野玩下先囉
5-10萬都好多選擇

想跟你搵食

屌你，賺成百萬走嚟串我
無啦，gme之亂開始豬返轉頭
依加停call跟你炒ocgn

唔識玩call 教我買到錶帶就夠 唔貪心

你咁講得你都唔會玩平款啦扮咩新手

我都唔識
你睇段巴幾百萬倉都係正股炒返嚟
option真係唔好亂玩

[有片，全部入嚟RT] 緬甸軍方向平民開鎗

我有朋友做錶佢原價賣比我我先買朱古力炸
唔係既話我都本來打算買隻水鬼算

笑左
SH GME

炒正股要幾球真係要極大勇氣玩妖股先咁高回報
小弟老了 再也經不起這種考驗

[有片，全部入嚟RT] 緬甸軍方向平民開鎗

未訓嘅一齊rt

我都係cd rom
跟左呢個郡半年 本身個人毒
想加入你地一齊傾 可以嘛

利申 有追晒wiki

我未追wiki

星期一又冇市

痴撚線。。。

唔怪得有d 國家越黎越窮。。。

想請問下澳巴你 其實點樣可以計到嗰隻野係咪 overvalue ？

散紙嚟

新手依家買etf好唔好 見啲人成日話就爆咁

驚爆咪sqqq

冇你咁有信心
我都係話題終結者
嗚嗚嗚

Rt 啦一齊

緬甸真係痴撚線

學到嘢
紅茶巴

天下烏鴉

我係小妹

其後展開巨大包圍網屠殺華爾街睹徒，支牛傘兵及貪婪的傻散。

美股Wiki打錯個賭字

諗起讀書識得好多支那緬甸人
好支持港共鎮壓示威者...

多謝你
我淨係夠膽係冇乜人既時候出現
人又細膽 投資又細膽

蕭生宣布，未來兩三年美國股市一定好，想輸都難？！

沽沽今日玩得開唔開心

聽日無市
小妹悶死了

屌睇錯tvb

見到緬甸咁
小妹好唔安落
有冇大隻巴um我訓

香港將會係

新人留名

YOLO

條敗登走撚咗去邊

Trump嗰陣Pompeo肯定會出聲

教主都係呀
如日中出

多謝通常都冇人覆我
我而家飲緊垃圾白酒 所以先咁大膽
平時真係9咁撚細膽
但我有追你地po架 追左半年......但永遠覺得新=原罪咁 唔敢出聲

嚇仔飲熱水/熱黑糖訓啦
仲喺度鳩噏

唔使出聲啦，根本佢哋態度咁強硬，呢啲國家係Donald Trump在任嘅時候應該唔夠膽搞政變

原來溝女真係用錢溝返嚟
以前一直喺啲朋友面前扮窮撚 話自己身家得4位數
成日俾班女笑我矮仔唔會溝到女
最近佢哋知道我有啲啲錢之後
班女就成日pm我撩我傾偈

我之前都係CDROM

多謝
咁我試下答嗲先
好緊張sorrrrrr

女人係咁

教主偷偷潛水屌女

點暗示？

星期一又冇嘢玩

即係幾多
救教學

正有此意

一排冇上黎，又多左好多唔同既人

多咗好多小妹

小妹歡迎你

[member] 收到 如果純粹討論Bitcoin嘅話 除咗 Elon 炒起之外唔係嚟緊可能仲會有 Uber Apple Pay 玩架咩 ？ 假設佢哋真係玩嘅話會唔會反而火上加油咁提升咗個需求量 ？ 因為我反而係睇Elon 會帶嚟名星效應令 btc 嘅應受性同普及性再提高 不過如果諗埋反向嘅我就就驚各國央行會聯手禁止加密貨幣 但其實講真疫情不止則行情不止嘅我覺得 如果從政治角度去考慮嘅話 ［member]

有人問我ib點買股 我cap圖教佢 唔記得遮銀碼

你地係小妹，咁我都係啦

建議黑糖拔絲再加少少雙氧水

好大膽啊
唔怕比人話無係少年股神咩
感覺做咩都好容易比人抨擊

澳洲巴

咦點解無加密到

好鐘意垃圾junkfood但戒唔到
最鐘意

巴打買咩咁勁

多謝我有追po
見到你賺好多
但真心恭喜

自愧不如

睇圖搵倍升股 開頭諗住賭吓錢 點知發現可以穩定贏到錢
炒炒吓就變咗咁

做咩啫你

我讀緊書得萬幾蚊

你認錯人

可唔可以八卦下你本金幾多 真心覺得犀利大家都係學生

學生就七位鎂

通常冇市既時候，呢度o私巴打會和善o的

伊修巴爾殲滅戰

我果時番part time 賺到幾百都覺得好爽皮...

女?

明明大家都係讀緊書點解我爭咁遠

我個frd個frd緬甸人
早排已經keep住斷網聯絡唔到

冇本又點炒得大

個咖喱係羊
點解會配薯條咁搞笑

5萬幾6萬到

港

咁我加翻句小妹

usd/hkd?